阿仙奴開倉大減價

禾仔2千萬鎊過愛華頓
高基連 山齊士 禾拓柒 唔差在放埋奧燒啦

白痴係人都知重建啦
有咩好笑

confirm左?

雲加幾錢?

Yes facebook睇到突發

free

咁你叫雲加買多d幻幻 唔好買球星

無價

睇錯佐丹奴

究竟阿妓仲會放咩人走呢 好期待

變態痴線佬

垃圾都賣到二千萬仲想點

英人係咁上下價

係咪想集資換奧巴美羊

先28歲 去番D岩踢既隊有機踢番起

雲加送主力去對手到 愛記都爭緊6弟

100分,之後山狗,禾托柒
其實雲加諗咩

佢係曼迷

托柒山狗呢個價位都叫大減價？

禾仔咁撚廢
有人接貨開心都黎唔切啦

唔洗問肥普
唔洗搵高普
想買平嘢呀
黎雲加開倉啦

一諗起同期一樣係修頓出黎既巴爾.....

連放3個主力出去仲唔係開倉？

黑b 咩價？

係雲加累左禾仔

2千萬真係只值個英人身份

一字排開 手快有手慢無

係

初代 - 山
二代 - 燒
三代 - 基奧特
四代 - 禾仔

問雲加 好快有答案

放禾仔 其實係咪姐係山狗會去曼聯咁解 曼聯用mk加錢換

今季之後會走淨三代

如果托柒係 UNDER
費 SIR / 哥帥手下踢波
會唔會變左世三

山狗就話主力姐
高基連同托柒都叫主力 ？

高基連都唔係咩

雲加理才大道

冇得出先俾佢走

散班

山狗一聲byebye 遠去這都市
要到偉大曼市搞搞新意思
季尾永續雲加 也會買新仔
但是第四可能要換換名字

六弟

嗚人-2&b

張去左利喎

舊圖來的
個時仲係傳聞話賣但未確定

幾時放義和碑呀

睇來雲格要退休了
清走毒瘤俾下手慢慢重建

咪能on9啦 英人做到世3

抽哂兩隊倫敦

禾仔賣到2000萬偷笑啦

lm 禾仔反彈

感覺上禾拓柒係愛記踢得好 快速反擊

賣4個 買唔返同級
阿仙奴隨時變中遊

連加特追趕緊

已經中遊緊

雲膠當2&b係山神咁用

豬佬-佐助 後備成日救阿妓

咪係
廢到咁都仲用錢收咪偷笑囉
仲有前排個高基連又係廢物黎

屌 去淘寶好過

阿妓睇黎歐霸都未必搞得掂

高基連點廢都唔夠沙加廢

愛記專收留過哂氣垃圾

雲膠:你出幾錢 我出多你1蚊

英國咩source
戇鳩page講你就信

係咪話緊我朗隊

我信架 阿妓on9既

都未登刁，乖啦妓迷們。

最需要推倒重來個個位冇郁過
有撚用

Anyway永續雲膠 我代表其他英超隊講聲多謝

睇下阿妓仲有咩人可以放先

任買架啵

傳攞去換美羊

呢句真

難為我愛

火影撚死返去動漫台啦

估唔到可以見到佢同艾朗連儂快放右路

雲爺爺叫埋cech返屋企退休ok?

拆喇拆喇

傳咗幾日

得個爆字

只要有雲加，求其執11個人比佢都可以爭4

奧燒回家啦

傾

其實高基連衰咩

佢同夏卡咪差唔幾。。。

衰在雲加唔撚識用囉

高基咁樣衰
夏卡唔踢得都睇得

我廠先唔會爭呢啲飛機杯

妓加油

支持雲加

支持條老野快啲走

希望妓係一月轉會窗多姿多彩

收到獨家消息 山狗確實去曼聯了

講真雲爺爺都唔知害左幾多年青球員 一係唔識教 一係就比班獸醫累死
你睇下張伯倫去到利記之後又唔傷又踢得好

睇錢重要過睇成績

打防中勁過x朗好多啦，搶波好撚勁
英超入面一定有top5

托柒賣得好

Harry Kane已經係，一個人撐起頭家

我妓準備簽obama要籌旗

帶走埋2&B唔該

跟朗隊學野

雲爺爺賣唔賣

老妓 有人要
咁重口味

搞到隊妓 免費g

2&B係一塊未琢磨的寶石，終有一日會成為新亨利

2&b學kane做one man club啦

個malcom 垃圾到 千祈咪買

打包埋燒鵝脾唔該, 送既

雲加好波
賣人超爽手,驚死大地簽埋約都反口
買人就下下同人講價,為左幾百萬婆仔數,唔知錯失左幾多球員
昔日強隊變中上遊,而家開始變埋中遊

波爾多出埋啲球員 saivet gouffran chamakh

one man club

尋晚主場正選 廢撚到 對隊垃圾都輸0-2

Free走再倒貼人工都無人要啦

賣幾個先入番一個，班高層好賺到

而家阿妓仲有咩人可以出 得班正選 幻幻後備？

青訓提人上一隊

根本妓都無心去爭咩 依家賺下錢 賣曬d好球員 理撚得班球迷咩

2&b除咗笑 唔識講

重用2&b 未來隊長+10號

條友真係無撚腦

呢條友係弱智

本身都唔反雲 但隊波真係亂到七彩
已經唔係第一次咁
d皇牌球員幾時完約你唔知架咩 成日都係臨急臨忙頃續約 一係就焗放 做所有野都係被動既 人地曼車利都唔會咁
落場冇戰術冇方向都算 而家連成間球會都冇方向
有人話重建 我屌你老味 你季中重建咁得意架 又賣高基連 又賣禾仔 先唔講佢地廢唔廢 你夠唔夠人用呀
你咁去買人法等於俾人禁住搶

眼白白睇住熱一步一步上緊黎 人地就係管理得好…

認真, 唔計山神, 點解你地會覺得賣左托柒會對阿仙奴有影響